---
format: gfm
---

* Support créé le 15-01-2024
* Pour le support de formation à quarto: <https://mthevenin.gitlab.io/support_quarto/>
* Donne des éléments sur le format revealjs en revealjs. Plus facile à visualiser

